{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_005640",
        "source": "도서",
        "writer": "태원준",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8882-937-8",
        "version": "개정 2판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 완전정복 가이드북",
        "collectedDate": "2023-10-31",
        "publishedDate": "2023-10-05",
        "domain": "레포츠",
        "title": "에버랜드"
    },
    "text": "韓国最大規模のテーマパークであるバーランドは1976年に「自然農園」として始まり、1996年に現在の名前に変更されました。 このテーマパークは累積訪問者2億人を突破し、認知度の面でも国内最高と認められました。 バーランドでは数十種類のスリル満点のアトラクションや超大型動物園、それぞれのテーマが盛り込まれた庭園などを運営しており、来場者は楽しみどころや見どころが多いので、動線を効率的に組まなければなりません。 また、夏にはカリブ海の風景を再現したウォーターパークやカリブ海ベイもオープンし、来場者に様々な遊びオプションを提供します。 バーランドでは毎日行われるパレードや各種公演があり、一瞬も目が離せません。 また、一年中時期別の特性に合わせて様々な祭りも開催され、来場者に楽しさと楽しさを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーランドはいつ始まりましたか？",
            "answer": "バーランドは1976年に「自然農園」として始まりました。"
        },
        {
            "question": "バーランドはいつ名前が変更されましたか？",
            "answer": "バーランドは1996年に現在の名前に変更されました。"
        },
        {
            "question": "バーランドはどのくらいの訪問者数を突破しましたか？",
            "answer": "バーランドは累積訪問者2億人を突破しました。"
        },
        {
            "question": "バーランドの認知度はどうですか？",
            "answer": "バーランドは認知度の面でも国内最高と認められています。"
        },
        {
            "question": "バーランドではどんなアトラクションがありますか？",
            "answer": "バーランドでは数十種類のスリル満点のアトラクションがあります。"
        },
        {
            "question": "バーランドにはどんな動物園がありますか？",
            "answer": "バーランドには超大型動物園があります。"
        },
        {
            "question": "バーランドの庭園はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "バーランドの庭園にはそれぞれのテーマが盛り込まれています。"
        },
        {
            "question": "バーランドには夏に何がオープンしますか？",
            "answer": "バーランドには夏にカリブ海の風景を再現したウォーターパークやカリブ海ベイがオープンします。"
        },
        {
            "question": "バーランドではどんなパレードや公演が行われますか？",
            "answer": "バーランドでは毎日行われるパレードや各種公演があります。"
        },
        {
            "question": "バーランドでは何種類の祭りが開催されますか？",
            "answer": "バーランドでは一年中時期別の特性に合わせて様々な祭りが開催されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 365
    }
}